{
    "__comment_:trans": "This translation will be available for the entire Component",
    "trans": {
        "zh": {
            "A complete visual example with snippets, AJAX and Bootstrap modals.": "一个完整的视觉示例，包含代码片段、AJAX 和 Bootstrap 模态框。",
            "AJAX content loaded": "AJAX 内容已加载",
            "AJAX example": "AJAX 示例",
            "Available in all application routes.": "在所有应用程序路由中可用。",
            "Available in all routes of this component.": "在此组件的所有路由中可用。",
            "Available only in this exact route.": "仅在此确切路由中可用。",
            "Back to home": "返回首页",
            "Bootstrap modal examples": "Bootstrap 模态框示例",
            "Click to load content from an AJAX endpoint.": "点击从 AJAX 端点加载内容。",
            "Close": "关闭",
            "Component route snippet": "组件路由片段",
            "Component showcase": "组件展示",
            "Current route snippet": "当前路由片段",
            "dispatch_result": "dispatch_结果",
            "foo value": "foo 值",
            "Hello Component": "Hello 组件",
            "Load content via AJAX": "通过 AJAX 加载内容",
            "Load modal content": "加载模态框内容",
            "Loading modal content...": "正在加载模态框内容...",
            "Modal AJAX loaded successfully.": "模态框 AJAX 加载成功。",
            "Modal with AJAX": "带有 AJAX 的模态框",
            "Modal with AJAX (auto)": "带有 AJAX 的模态框（自动）",
            "Modal with form": "带有表单的模态框",
            "Modals": "模态框",
            "Name": "名称",
            "Open AJAX modal": "打开 AJAX 模态框",
            "Open AJAX modal (auto)": "打开 AJAX 模态框（自动）",
            "Open modal with form": "打开带有表单的模态框",
            "Open simple modal": "打开简单模态框",
            "Open test route one": "打开测试路由一",
            "Open test route two": "打开测试路由二",
            "Press the button to load AJAX content.": "按下按钮加载 AJAX 内容。",
            "ref:example:reference": "这是用于翻译的参考文本。",
            "Rendered below in full width": "在下方以全宽渲染",
            "Route snippet for the full component": "完整组件的路由片段",
            "Send form": "发送表单",
            "Simple modal": "简单模态框",
            "Snippets": "片段",
            "Test One": "测试一",
            "Test Two": "测试二",
            "This block is available for all routes in this component.": "此块在此组件的所有路由中可用。",
            "This block was rendered by route /ajax/example.": "此块由路由 /ajax/example 渲染。",
            "This form sends data to route /test2 to demonstrate form handling.": "此表单发送数据到路由 /test2 以演示表单处理。",
            "This is a plain Bootstrap 5 modal without extra CSS.": "这是一个没有额外 CSS 的普通 Bootstrap 5 模态框。",
            "This route receives GET data from the modal form.": "此路由从模态框表单接收 GET 数据。",
            "This route uses the custom dispatcher class.": "此路由使用自定义调度器类。",
            "This snippet belongs only to this page.": "此片段仅属于此页面。",
            "Topic": "主题",
            "You are viewing dynamic content coming from /ajax/modal-content.": "您正在查看来自 /ajax/modal-content 的动态内容。",
            "Your name": "您的名字",
            "Global snippet": "全局片段"
        }
    }
}
